
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R401}{\textcolor{ressourceC}{R4.01}} & Infrastructures de sécurité & \pageref{subsubsec:R401}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R405}{\textcolor{ressourceC}{R4.02}} & Transmissions avancées & \pageref{subsubsec:R405}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R406}{\textcolor{ressourceC}{R4.03}} & Physique des télécoms & \pageref{subsubsec:R406}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R407}{\textcolor{ressourceC}{R4.04}} & Réseaux cellulaires & \pageref{subsubsec:R407}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R408}{\textcolor{ressourceC}{R4.05}} & Automatisation des tâches d'administration & \pageref{subsubsec:R408}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R412}{\textcolor{ressourceC}{R4.06}} & Anglais professionnel 2 & \pageref{subsubsec:R412}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R413}{\textcolor{ressourceC}{R4.07}} & Expression-Culture-Communication professionnelles : Préparer l'insertion professionnelle & \pageref{subsubsec:R413}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R414}{\textcolor{ressourceC}{R4.08}} & Projet Personnel et Professionnel & \pageref{subsubsec:R414}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R421}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.09}} & Sécurité des réseaux LAN & \pageref{subsubsec:R421}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R422}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.10}} & Cryptographie & \pageref{subsubsec:R422}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R423}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.11}} & Sécurisation de services réseaux & \pageref{subsubsec:R423}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R431}{\textcolor{ressourceC}{R4.DevCloud.09}} & Fondamentaux de la conteneurisation & \pageref{subsubsec:R431}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R432}{\textcolor{ressourceC}{R4.DevCloud.10}} & Développement de microservices & \pageref{subsubsec:R432}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R441}{\textcolor{ressourceC}{R4.IOM.09}} & Réseaux sans fil pour l'IoT : MAC et routage & \pageref{subsubsec:R441}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R442}{\textcolor{ressourceC}{R4.IOM.10}} & Cryptographie & \pageref{subsubsec:R442}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R443}{\textcolor{ressourceC}{R4.IOM.11}} & Réseaux sans fil pour l'IoT : Couche physique & \pageref{subsubsec:R443}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R451}{\textcolor{ressourceC}{R4.PilPro.09}} & Technologies des réseaux et télécoms & \pageref{subsubsec:R451}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R452}{\textcolor{ressourceC}{R4.PilPro.10}} & Management d'équipe & \pageref{subsubsec:R452}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R461}{\textcolor{ressourceC}{R4.ROM.10}} & Opérateur de télécom & \pageref{subsubsec:R461}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R462}{\textcolor{ressourceC}{R4.ROM.09}} & Outils DevOps & \pageref{subsubsec:R462}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
